「女上司」三字已經變成潮流

自從「上海女上司」後，我地短短時間已經遇到「打風同房女上司」，今日又有「搭車condom女上司」。究竟全盛時期嘅打工仔可以食到幾多女上司呢，有請各大巴打們分享一下對呢段潮流嘅經歷同感想。

狂砌女上司